是靚午 宮保雞丁

講吓味道先
見佢有落咁多香辛料
又紅蔥頭又辣椒
食落香氣都夠
調味有微酸微辣
都幾到位
雞肉肉質都唔錯
仲係嫩口
面個啲花生粒唔夠香脆
差咗啲
最大缺點係一味咁送飯既餸
佢俾勁少飯我
吊住條癮真是好唔c伏

邊度

觀塘

觀塘？

邊度？

腰果好過花生

新匯聚

又話好忙

是

非

忙都要食飯

你點知的

到位你老母

尊重拉

唔似有爆炒過

滿滿的蛋白質

今日普通左d 幾錢

50

邊間黎🙏🙏